馬太效應

凡有的，還要加給他，叫他有餘；凡沒有的，連他所有的也要奪去

完全反映香港社會貧富懸殊 問題有錢人大撚哂